相反，在一个多世纪以来最严重的健康危机中，我们正在经历更致命的道路。 冠状病毒大流行期间，交通计数下降，但道路死亡人数仍在增加 
 阿尔伯特·爱因斯坦说过:“在每一次危机之中，都蕴含着巨大的机遇。” 亚马逊和甲骨文能教会印度公司如何度过经济危机|Ayon Banerjee | 2021年2月9日|Quartz 
 孩子们真的很生气，游行中发生了一些抢劫事件，亚特兰大市长伸出手来，想让贝比站出来告诉孩子们冷静下来。 摩城总裁埃塞俄比亚·哈比特马里亚姆(Ethiopia Habtemariam)谈如何带领传奇厂牌度过疫情 
 在针对大型科技公司的多州诉讼不断涌现之际，联邦贸易委员会去年年底宣布了自己针对Facebook的反垄断案件，推动该公司被拆分。 新的反垄断改革法案为监管大型科技公司提供了一条可能的路径 
 他们只是觉得自己正处于一件新奇而重要的事情之中。 GameStop的热潮已经吸引了一批新投资者的目光:儿童|希瑟·凯利| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 在这种宗教和政治动荡中，毒品贩运猖獗。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 在俱乐部气氛中，有一种heimishe(意第绪语，意为熟悉的老派)的特质。 单身犹太人最疯狂的约会之夜，在那里，槲寄生被丢弃|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 在他们中间站着一名黎巴嫩武装部队的士兵，头戴红色贝雷帽，手持突击步枪，目不转睛地盯着他们。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 在“真的”关闭办公室的过程中，Kroll向the Daily Beast谈起了最后一季。 尼克·克罗尔的滑稽阴影|Abby Haglage | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 你会置身于一群演员中间，而且，他们真的只适合给女店员留下深刻印象。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 当门突然开了，李斯特走了出来。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 最重要的是，他听到我在和平和自由的人民中谈论雇佣军常备军时感到惊讶。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 他的灵魂被抛在波涛汹涌的海洋上，他看到他的父亲在其中死去。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 在积累的财富中，社会公正似乎和以往一样遥远。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这座清真寺式的建筑坐落在一片芒果树林中，规模相当大。 红年|路易斯·特雷西